召喚所有Tesla Model 3車主

好似仲未有人集中討論
希望呢個post可以集齊所有訂左/有興趣買M3嘅巴絲
M3係Elon Musk實現全民電動車嘅第三步
亦都係最重要一步因為M3可以令tesla大眾化
基本上我已經瘋狂睇唔同外國車主嘅review
所有優點缺點都基本上有個概念
最後決定落訂

我自己就初步訂左standard range+
但仲1516緊上唔上performance
屋企有自己車位但管理處無得叉
好彩屋企附近有supercharge
相信係主要叉電來源

利伸番有一換一

真心 Tesla 3完全無敵

唔計駕駛樂趣純比速度
屌打KIA Stinger/i30N

師兄訂左咩版本？
有無一換一

冇能力買 純粹客觀評論

呢部車真心正
33萬買到呢個加速度真係爽
試過真係番唔到轉頭

連登講tesla係原罪係電動輪椅
利伸訂左Perfomance

Model 3又叫M3
連登上面究竟有幾多部M3

乜撚野M3

有速度但係冇樂趣咁要黎做乜
不過美國佬思維就係咁
NASCAR都係on99好似賽馬咁跑圈唔知做乜鳩

原罪係保險公司講既

同級無對手 講緊保險價錢同自負額

萬士得3

i30N 條喉聲好正

上到吐露港未必夠stinger快

咁又唔會,吐公條路左灣又灣 又高又低
應該未到M3極限就要收(當佢唔係performance)
Performance更加一腳就彈左唔知去邊度

不過我真係鐘意時速標響司機位多d😢

真係聽過有fd叫Mazda 3做M3

上星期test drive左performance版，真心正
但未搞掂叉電都係要諗諗先
btw,最想買rwd long range竟然停產

屋企停車場冇得差電令我卻步 有既話真係狗衝左

中段加速 model 3優勢好少
stinger keep住轉數都夠做
反而stinger 底盤同避震設定應該屌打model3

利申: 兩部都冇揸過, 純睇spec 估計

今期個推背感真係改得好好
不過入彎依然係差

同級無對手係事實
就算你用唔用一換一都好
performance版係領先好多

Stinger 係屌打model3 非performance 版
model3
0-100要五秒幾
0-200要廿三秒
stinger
0-200 十七秒左右

performance 版加速數據就好過stinger
但唔知model3啲灣點，未試過

訂左sr+,依個價錢加慳埋油錢做腳車一流

但電動車起步嘅即時，非一般油車可比.....

Supercharge差一次要三舊水
有咩意思

當500km, 即係6毫子一km
買部hybird都做到

老實講除咗model X喺街見到Tesla我覺得全部都係Uber仔

利申：成日叫Uber

咪又係咁
0-100 5秒幾囉

唔通人地電油車同你玩緊會六波二千轉咩
個個都keep住高轉最大torque架啦

利申澳門巴打
訂左SR+
其實係咪外國咁講 9月尾先到 等到頸都長
最近係咁睇rims 到時落地應該會換左佢
之後budget夠同試過之後 諗緊換唔換迫力

其實呢個po都主題講Model3
我都係入到黎先打m3
唔洗咁介懷嘅

其實唔知停產定咩
我見美國版好似有
應該係右呔版唔出
rwd long rang岩哂對性能要求唔係第一嘅人
而家一係就最基本一係就performace
個價錢又差咁遠真係局住揀sr+

呢個真，所以可以期待新車落地好香港好多model3同好
同埋最緊要外型都好靚仔

tesla係咪都話九月尾交車

差8成應該唔洗300
perfermace先75kwh
sr+好似都係唔夠60kwh
當60 0-100%
每kwh=hkd2.9
先hkd174

利伸都係紙上談兵
未玩過tesla
再者一定平過我而家架rx入油
我一個月都渣到成過千公里

一換一
33萬車買到呢個右速仲想點

無所為嘅
得閒做番一兩日都唔出奇

巴打馬交個邊係咪都係一樣淨車價33萬
但有無得好似香港咁可以一換一

你終於訂咗啦？ 恭喜你

交車部啱啱, call 我, 話一換一 最快其實可以 兩星期 做曬所有手續.

唔係之前 sales所講, 一個月咁耐.

我都覺得抵

不過講到highway快過3.3T 就出句聲

yes , 九月尾十月頭.

佢話係第一批... 不過 我三年前訂的, 同啱啱落單都係 冇分別 九月尾交車.

係啊巴打
sales都咁同我講話頂盡兩個星期
又話已經唔似以前咁交車要半年
希望唔好呃我
btw約左準備試車了

巴打忠實fans

兩星期前我試咗了

有冇加埋 performance package?

又唔係, 嗰陣時諗住玩玩下, 唔啱嘅話 放返個quota出去 點知原來 曬鳩氣

試完有咩感覺
無加唔知點解覺得唔太有用
一加又加幾皮野

我見個網寫performance package 有2 piece rotor?
係咪真係有？
原來分離碟過到驗車架？我一直以為唔得

係，33萬，無一換一，但目前澳門免稅，充電免費，係佢個價位真係無敵

想問大家訂左咩色，我就訂左藍色，到時換黑rim，加多10匹

對我黎講rwd long range夠我一星期先叉一次
sr就唔得了

個感覺正常過model S.
覺得實在好多, 重心亦低. 不過太感 都係畀我 想一換一的舊車爭少少. 不過都相差不遠.

其實佢加速 真係好痴線, 加咗個 performance brake 感覺上會安全好多.... 呢個你可以考慮下.

大鈴尾翼 可有可無, 20寸 呔 選擇少 又貴過18寸一截.

其實想問sr+ 個brake 夠唔夠洗？會唔會弱到好似大霸個brake咁

嘩屌聽落仲正過香港wo
即係買電車都免稅？
打爆抵好多

係咪即係意恩雙摩打AWD?
如果我無理解錯呢個就咁performance都有
唔洗再加package

澳門100匹同1000匹都冇分別喎

rwd longranhe我一定狗衝

試完sr+睇下好唔好玩先
到時可能衝動就上埋P

係，澳門目前所有電車都重有免稅。
我唔會打爆啦，係澳門會浪費左部車 2秒1個燈位 不如upgrade下外觀就算啦

應該話試完P
睇下好唔好玩上埋package

同埋見屋企同公司旁邊都有充電先買，如果唔係，應該買左nx了

有免稅真心抵屌都爆
打爆都係47

其實最緊要買自己鐘意

係最緊要試佢個braking system 響郵輪碼頭有一段直路, 搏命踩到佢行一行, 跟住玩 急刹

唔爭在你可以試埋 普通 RWD 版 , 你就會知道 個brake 反應爭幾遠.

後驅版跟普通brake , 一定夠用.

係performance版 令我 15 16.

仲要計埋時租錢

33萬淨係買加速感, 其餘內籠, 隔音, 避震, 舒適度等等全部都唔理

睇落香港養車貴好多

仲有auto pilot玩
隔音有report話仲好過model s

等遲D先買啦 遲D白色唔洗錢 同埋 performance 包埋 performance package

我想問吓你哋訂咗車嘅，你地保費幾多

遲啲 揀白色係著數, 不過隻白色同而家隻白色唔同. 唔係multi coating.

反而 performance 同 performance package 分拆開, 係今年嘅事.

我唔相信 咁快 performance package 又變返standard.

你睇下美國個價 再睇埋日本 英國 澳洲

佢地個價更新咗 價錢不變

白色美國好似都係寫multi coat

係呀 美國減咗價, 另外再將 performance package 抽起, 令到performance個base price 顯得特別平.

將來唔需要加錢的白色version 同而家的multi coating 白色不同, 係香港Tesla sales講.

佢話未知香港幾時跟. 由而至年尾 都仲係黑色唔使加錢.

睇清楚咗d 先講啦 最新依個星期先update 人地日本 美國 澳洲 第2日就跟咗

係咩 自膠 , 我嘅update 係到上星期

白色個到我唔敢包 但係sales講唔好信足

依家其他國家performance 係包埋performance upgrade

白色都係寫multi coat

快d 自己上網睇睇 香港performance都遲人半個月先出價

仲有 standard range plus都減咗小小

慘在遲唔知遲到幾時
無左一換一就慘
一係就出sr+
上面個堆就唔關自己事

最多未一個月 落訂個D要追一追

係喎美國白色 都係一樣 Pearl White multi coat.

不過香港 唔出 long range AWD 版. （ 其實我一開始 都係想 買呢個版本）

佢哋就用 performance Non-performance package 版 取代.

唔知會唔會咁快就 包埋performance package了.

出返long range awd 睇日本 英國就知

比你講到我15 16, 咁我係咪要等明年先出

都係送少咗 個充電.

即係右呔會用long range awd?

有 sr+ LR 同 performance

不過香港LR同performance應該一換一都係相差幾萬

sr+ 可能降價

我估計LR awd 連稅價應該大約55萬9

禁下機會估到

睇完笑撚左
mazda 3 又係m3
m3 又係m3
model 3 又係m3

其實OP都講到明呢到討論model 3
入到嚟用M3真係咁大問題咩

咁一換一都要40個

performance版應該吸好多客
好多人本身買standard都走左去買performance

啱啱睇返, 香港的performance定價, 其實 就算加埋performance package 係44萬3

8算計 其實同而家美國 performance included performance package 的 USD$55,000 相差無幾.

我估 呢個定價應該 都會keep返 一段時間了.

(自我安慰mode)

加埋稅貴到傻 你試下用日本個價同香港連稅個價就計到 香港唔包package就好多人都hold住先

白色同performance upgrade連稅價差都有8萬蚊 香港代理唔即時跟進會令準車主更嬲 部車未落地先跌價 遲買平2成

日本LR AWD同PERFORMANCE 先差50期円

香港人錢多

LR AWD出黎迫你班友買performance

如果買performance連package 45萬好抵買

一換一後 45 梗係抵買啦

而家要 52.

係59萬9

唔係喎, 我揀灰銀 + performance package,
一換一後 : $524,100.

哦 你講依家一換一個價

希望佢真係會減返

想問一換一之後大概33個
月供要唔要5400

就算52萬都已經唔算太抵

正路應該45萬

其實聽個sales講一換一最盡都為退152500係咪真
但我睇政府個scheme好似又唔只呢個數

應該差唔多
你可以落去問sales佢地有哂個表

因為電動車免97500 一換一係250000

一加一減未最多扣152500囉

如果跟返美國咁performance連埋package 香港45萬可以埋單

等我聽日去煩下個sales先

等返一個月先煩啦 香港跟唔切美國

因為要等多個月報關

45萬講緊係跟返全球其他國家performance送埋package個價

其實我唔係好明呢到

等多一個月？, 係唔係一日架車未到港報關 都仲可以講數㗎？

岩先問個sales有無LR Awd都係話可能有，唔確定

報左啦 係美帝全球改價要報多次

相差幾萬有都無人岩

希望今水香港肯跟啦....

如果係 就等明年下一水, 白色仲唔洗加$...

免費performance upgrade先最重要

冇錯

其實而家被大家都好混亂
即係買performance係唔抵？

有無人想要一換一quota

我望左下 澳門performance 加package, 46萬

performace其實應該真係好d

冇一換一都抵買，低過買M3。

sr+ 435000都ok
但performance就差d

一換一45萬有找

黑色+ 冇performance package就係.

都唔知 香港幾時會跟update.

交車部話未有咁嘅打算.

聽日白色免費 但海關報solid white 明明外國係peral white

希望聽日個價錢會調整啦.

係呀之前個sales同我講, 佢話係solid White 唔係multi coating Pearl White.

不過 我睇美國同日本個網 都係 Pearl White for free.

我聽日再問問sales先.

垃圾車

聽日就改？
真定假
咁我訂左白色個價會點

你可以login返 入去改野....

呢個真心on9

無何否認呢個真心on9

下年先考到牌
但已經好想渣model 3/X
但其實5x萬 買架2手X 定1手3好

x同3唔太同路線
同埋x極少official 2手

仲未有白色免費.

Elon Musk, Twitter講咗免費嗰隻白色 叫simple White.

係冇多層coating

如果要Pearl White, 係需要加錢.

不過 美國同日本國官網 都係 寫Pearl White

我諗緊保費

我見海關更新咗價單，3款都更新咗，但係官網都係冇long range
利申：訂咗sr+ 白

求link

見到了
有個係
330000
405000
412000

唔通中間就他LR?

外國review 圈速快過rs3, m3
不過大部分彎都understeer

最低萬幾起跳

新牌出T
我驚拉利保費仲平

屌哂巴竟然對呢架平民車有興趣

點解我見唔到嘅？ 佢之前都係同我之前訂的一樣....

我講緊海關個網，價錢冇變，不過更新日期係今日，但係官網都係得兩款揀

多謝你 揾到喇!

elon musk 我偶像
佢d 野我跟得好貼
而且我當model 3 係gadgets野

應該會叫老豆老母幫手出

冇錯！ ... 我都覺得係一件大 Gadgets 黎.

不過我睇返轉色果度海關個網係黑色先要加錢，但係官網都係冇轉

唉, 海關嗰邊, 只係轉咗顏色update, performance package 依然 未有得送

其實海關個到睇到顏色價錢係咪有變

有冇人村屋搞充電可以分享下？

Tesla 香港 已經將白色 轉成免費！

香港網同美國一樣 係寫 Pearl White.

不過Elon Musk, 自己 喺Twitter度講, 係simple white.

Tesla fb group有

問咗Sales!

係可以幫手轉白色! 佢話依然係pearl White!

如果白色唔需要加錢！
之前訂咗白色嘅 會自動減返.

另外 遲啲會update埋, performance package 包 在 performance model 內.

即係冇咗 嘅 performance base model.

但係佢定價會作出調整！ 應該會調高！

而家要睇下邊個著數, keep住update.

巴打堅 ！ 真係有料到！

屌佢啦 外國免費送埋performance upgrade

你計返日本個價同香港連稅個價就知

佢話會調高 , 等緊出價

我本來訂midnight silver, 依家想轉白.

香港代理呃慣錢

揸得T字多數無品

白色喜訊

我登入咗見到訂單冇減到錢，係咪要打電話去搞

其實我想買long range 多啲，不過如果減到38萬左右，sr+就冇人買

如果到時performance同個31000 package融合
但價錢無變
我寧願要淨performance但平d

問咗sales , 淨 performance 已經取消咗！

官網仲有得揀喎

我知呀 佢話唔會update, 取消咗最basic嗰個performance.

我知呀 佢話會update, 取消咗最basic嗰個performance.

即係
一係就basic $330000
一係就performance+package $508500?

performance + package 未連稅 係 $443,000.

連稅扣減 一換一 可能係你個價.

我唔肯定 如果個package 變咗standard, 會唔會返咗三萬蚊稅...

等佢update咗先...

假設有無得一換一都好
兩個價錢都差天共地好難引誘到想買basic嘅人上性能版

long range準備出，同而家嘅performace差唔多價
出左long range後performance會強逼合體

long range係awd?

我都想問, 我原本都係想出 long range AWD的...

但係long range 係咪9月尾交到車？

理論上係
因為佢話basic都係九月尾交

M3

今晚最後買performace機會
聽日就會同價轉LR AWD

考到再講啦

真
希望一剔pass啦

唔係405000未連稅咩 應該唔係同價咁cheap掛

稅後價都係差好小
我當一樣

好 期待 performance + package 唔知 會定幾多錢

唔加就最好 其他國家都冇加

平靚正

如果靠supercharger 充電的話好貴

點計？

其實唔洗計
都係會平過大部份油車

0.5一公里 差唔多

係驚佢performance 連upgrade加價就慘

其實自己屋企叉都要錢
圍起都0.3$/km

中電好似免費

我諗住善用公司資源
見到電制櫃有三相

淨performance已成歷史

仲好 要得performance都一定會打爆 我淨係想要AWD

LR $432500
performance $446500

香港代理呃錢 我唔想比錢打爆

明明全球減哂價 香港都唔減 performance仲要你硬食package一蚊都冇平

應該係因為香港preorder反應好好
唔洗減 同埋本身夠哂incentive
估計佢係谷盡哂有資格1換1嘅買左先

唔係40500咩？ 再加埋稅同performance 會差得多啲

一換一價錢 performance應該指舊價唔包package

賺到盡 有心平賣就比人performance package半年後先加 加埋稅6萬根本呃錢

聽人講上得performance 都要加option 如果唔係個break好癈 我個人唔太中意performance 對鈴 同埋唔洗架車咁快 只係想有AWD 如果一換一我都淨係會揀普通AWD

8月1號之前唔洗 依家就要

差唔夠兩萬一定performance

睇錯野 個brake都係大小小

我自己覺得個brake唔會係好大影響
本身電車都係多數用摩打brake(如果無記錯）
一換一後價只差1萬鬆d
99%都會揀performance

加多6萬實際有用只係個brake同對鈴
個人覺得真係唔多抵

見到出左LR 有d心動，1個月比左2千左右

其實細佬第一次買新車
有能力fullpay情況下
大家會點選擇供定fullpay

話說break係咪可以自己換 我自己買set好少少既換落去好似仲抵

sr+/lr 好取決你屋企有無得叉電

我係澳門巴打 到時打算去各大酒店停車場（10/hr) 或者屋企樓下公共充電位 （6/hr)

因為我見LR interior 有upgrade 應該都值2萬左右 之後7萬左右買多個摩打加160km

因為有屋企人幫手比d， 諗緊點說服佢地。佢地係鐘意toyota老野

自己車位無得叉電真係敗筆

不過最重要係sales 話照舊9月尾 我先諗緊轉唔轉

Model 3 屋但冇得叉真係唔好唸

叉super charge 要成3蚊1 kwh

仲有千其唔好比佢個range 扼左
Standard range 得果50 kwh
仲有舊電
叉過90 %
低過30% 都傷電

實際得60% usable
行百5 km 左右你點都要去叉架啦
利申揸緊 model s P85d

電車冇返75 kwh 電以上預左成日要叉
最好有返85 up 舊電

想問LR有幾多kWh?

根據wiki係50/75/75

sr+應該要十月

LR不如一早買performance 唔要package
相差2萬都冇

依家香港代理撚狗咁撚

因為唔太鐘意個20“rim, 又要加錢硬食，如果一早有LR 的話，應該都會買，現在麻煩在要說服合資的屋企人

好爭扎 到底轉唔轉LR AWD 好

之前簡 performance 就一定要 加option上performance package 穩陣.

因為佢加速真係好癲.

LR AWD 原裝 brake 應該夠handle.

諗緊好唔好downgrade.

傳說係加個紅色殼

跟18"之前 冇機會lu

The performance caliper looks like 6 piston Brembo , while the standard are just 4-piston.

係4活塞卡鉗 咪傻啦 香港sales好強調但唔肯講冇package 個brake有咩分別

依度有講 但冇performance upgrade其實都係4活塞卡鉗

最多個brake 大d

standard配前後單活塞卡鉗，但升級後配前輪換上四活塞卡鉗，令煞車效能提升，安全性亦更好。

咁即係 LR AWD 抵唔抵買？ down唔down好？

極度唔抵 之前performance 無package就抵

Thx ar, 咁我照舊算了

如果手執普通performace
一定唔揀lr

代理呃錢

true..... 但係 我係唔揀咗 有option package

有package冇分別 原本諗住佢學其他國家送或者加小小錢

點住香港會夾硬合拼同價錢不變

個堆野6皮野真係當人傻仔咩

外國都半賣半送 香港格硬要人食

有無買過s/x 的巴打？
我諗諗下 考慮sr 轉performance, 想問大家upgrade洗唔洗比fee? 係sales話唔影響交貨時間的考量下

唔洗 但依定要唔要焗食package先

要阿 有埋package 的upgrade, 其實買LR 我都會執下部車，所以乾脆買P

呃錢 唔買好過

最後還是落左單 白色 白坐位 performance

未考到車已經諗住充大頭鬼

人地真有錢呢可能

考到牌開咁勁，我怕會有危險，有邊個考完唔會飛車 同埋咁快，反應時間對於新牌來講太小啦

我都為渣咗兩年車20000km左右
都有d驚駕馭唔到

咁差 點解條友會收貨

似係揸完一年, 之後慢慢變成咁

唔駛好似發現新大陸咁喎,
Tesla出名造工差, QC差,
一早講左係衰過韓國車

前日去咗試performace
一試愛上～

到依家都未試到車

點解

我6月底訂左SR+
但成日好爭扎轉唔轉performance

但sales 成日話SR+夠用
而家慘，無左performance basic
上星期去一心想轉去LR,
點知sales話要等到 2020 1月先交車

我好想upgrade ar
但一換一變 full gear performance 要52萬，好唔抵

可唔可以幫我問下你地個sales , LR 先家訂會幾時收車，官網寫第3季係咪fake打錯

另外香港performance 會唔會短期安排減價，跟外國送埋option

應該不會了

我都係訂左 performance + p option....

照原先估計 9月尾到 即係8月尾會上船， 我覺得你現在轉，應該無咩機。
我月頭問晒sales，佢firm左唔會遲，我先upgrade.

咁就弊，我而家先轉，咪又要排過

我見到澳洲果面有人check到隻運貨船到左New Zealand, 所以推算下港澳果批應該係月頭開始做。
但聽你咁講，我都有D怕，我8月4轉order的，RN無轉到。

唔撚係掛2020年1月
sell屎真係信唔過

同埋聽sell屎講話P-/P+嘅到貨時間都一樣
唔知真定假

巴打share下source?

不過都係鬼佬推算，比周圍都無資訊，只好信住先

sell屎仲係實牙實齒P-/P+ 9月尾可到

尋日係觀塘見到有架紅色右呔試車

上次去有藍色SR+同灰色P+

希望佢地無講大話啦
無車好麻煩，成日要同屋企人輪流share。
其實事後upgrade 會唔會影響到造車次序？ 因為我見訂車號碼無變。

想問performance 版-埋1換1實際要比幾錢?

500k左右

根據佢地講法交車次序係睇你訂邊架，然後我估先再睇邊個先

我係6月先訂sr 再係8月4 轉performance，咁upgrade法，應該有得交貨掛

我6月訂灰色performance +

8月6日改白色, 轉咗RN. 8月12日先至正式confirm

交車部話 交車時間冇分別 都係九月尾十月頭.

我6月尾訂車SR，今日同sell屎先傾好轉P+, 我話我其實鍾意LR 多啲，但佢話LR 同P+ 白籠 最快都要12月，P+ 黑籠就根原本

我問佢我咁遲轉，係咪要重新排過，等下一批貨船下一水，佢話其實批貨都到架喇，不過又唔駛再等，因為而家option 少，你要轉P+，佢黎到時再執單砌俾我，唔似以前真係要重新等過

所以我覺得Tesla 最賺錢係我地升級

其實係賣車都會用option搵錢
唔淨止tesla

p+應該都會早交
但咁遲先confirm就真係唔知

改唔到白色

改到, 扣番皮幾野.

依家無淨performance

冇了.

想問你改單confirm果個email 係寫”訂單已修改” 定”訂單已確認”？

唔撚係話 咁我咪中晒招
Upgrade 轉色 入面轉白色

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

咁我想問之前訂咗SR+交車係咪一定遲過P+嗰啲？

yes 不論時間SR+都會慢d

我係取消原本張單
再加番張P-

8月幾仲可以改P-?

德國租車公司取消Tesla Model 3大額訂單

應該又係名人取車造勢大會

隨時9月尾都係熟客先有

按model s 同model x經驗，名人取車後一個月會有大貨返

8月頭加的

痴線！ 啱啱交車部打畀我！明明8月12號先confirm改單！

我架車已經到咗香港！ 問我出唔出席 八月底 第一批交車 vip launch party 佢話可以 在場睇下自己架車. 不過最快交收都要九月.

仆街 我架舊車仲要用到月尾 或者九月頭先可以攞去劏

第一批交車 大部分都係白色. 其他顏色係未到港. 但係陸陸續續會到達.

咁正 你部入面係咪黑色？
睇個款，應該係入一堆白色，再分比客

係黑色內籠.

佢問我去唔去沙田個party. 我話: 不了, 這event 唔啱我呢啲毒L .

咁白色應該照舊時間啦，同埋分完比香港，澳門都無咩機

可能 我原本嘅灰銀色 反而冇咁快. 因為佢話今批大部分都係得白色. 其他顏色仲要等.

改單仲快咗.

希望佢打比我，問我介唔介意黑色內籠啦
我原本係藍色，但見performance 有白色內籠，所以一次過轉晒，價錢都係差少少。

連埋稅 都差成皮幾嘢㗎.
其實我都係prefer 黑色寵, 唯一我想 upgrade嘅反而係, 中間嗰條木條

巴打可唔可以幫手問下p-幾時有

我白色架

我估應該有了.

你咁講一講真係會令我興奮到訓唔著
細佬第一次買新車

你聽日問下交車部 confirm下？

但我仲未聽到有聲氣交埋尾數
其實佢係點玩法

冇咁快 雖然架車到咗香港, 月尾嗰個party 只係做下show, 比你睇下你自己架車, 扮下野.

正式 齊曬文件交收 都係要大概九月中.

（呢個係我 用一換一嘅時間.）

如果唔使一換一, 可能九月初就有了.

咁巴打，tesla個面已經通知左你交舊車同埋交尾數了？

仲未呀！
等緊文件出 叫我準備九月頭交舊車.

乜柒都冇我份

我都想去 Vip event

唉 我比咗第一次一萬蚊同五萬蚊之後就冇哂聲氣

訂左邊款？

SR+

sr+最遲有人話一月
聽到都唔安落

ms 車主表示T記造工真係要有心理準備

有時經過supercharge都見到model s/x都真係

不如開個tg集中討論睇下大家有無興趣
各位準車主/潛在準車主可以加我TG
如果人數都有咁上下就開

比錢搵人驗

push

驗完又delay

推

我係訂sr+嘅，我啱啱收到e-mail邀請我去event，係咪姐係好大機會9月可以收車？

我諗左好耐都係唔訂model 3
買二手S算
3個錶版太玩具
同埋個車既流線形幾實幾薯

Me2, 同問

其實QC差,
造工又差,
叉電又要錢又要排,
避震又凳,
隔離仲話張櫈仲衰過坐地鐵,
點解咁多缺點都仲會比四五十萬去買

新手渣開豐車 黎緊想換電車 見到人講Model3咁多缺點是咪唔洗諗
同埋邊隻Option 性價比最高

Sr 要屋企附近有得差電就可以考慮
其他2款就再可以渣得遠d
主要睇你生活範圍 同渣車喜好

同埋佢都無咩option, 都係外觀類

一係日產leaf
除左慢同無咁多電之外 其他都好

我自己應該一個禮拜起碼渣3日返工禮拜六日會出去同女朋友周圍食下野
來回70公里到 公司停車場有得叉
依家架錢7油錢愈黎愈咁 1.3/km
如果真係考慮Model 3係咪一定要揀長續航?

屋企門口有得差
同馬力油費慳左
科技
停車開冷氣
開定冷氣等上車

Long range 50幾萬 560km(要打過7折，因為計埋冷氣，過夜等等）

睇左你用量，應該都係LR / performance (如有budget)

利申澳門巴打，所以免稅，買p 46萬，望下周圍40幾萬的車，ux, A200，model3 win 晒

講車速真係贏曬
講內籠就A仔贏曬
不過各花入各眼，最緊要自己喜歡

係 周街都bba, 已經無左買歐洲車果種感覺
唉澳門人窮到得返錢，阿豬可狗都BBA
btw 最近係街見到多左馬莎

澳門都無乜位踏得快

美國同期model3係贏哂bmw 3同mb c class
同level所有銷量加埋先等於model 3銷量

要諗下美國個邊啲售價

有冇人訂左P-版?
原來只係$446,500
遲左

想aero cover 噴其他色 因為太染

我會直頭拆咗個cover佢 之後睇啱再換軨

P-
但tesla話拆個cover會無咁慳電

好似幾個%, 尤其行高速

Sell屎話個Vip event 係random send email, 我收唔到😢

P+ Pearl white+white interior 一換一咩價錢？
網站顯示$450800 係咪已經last update?
要另外再比運費？

一換一後50xxxx

節省油費條數好on9

好似雙位數

段片講P+Pearl White $508500 未加白籠
加埋白籠應該要$524100

外國有人試過 3-4%

冇錯係 : $524100

各位準車主/潛在準車主可以加我TG
grp已開

今晚無得去event 😔

去到都係呃酒飲

巴打，係咪全部都係performance ？

睇鈴好大機會

個新SC 20 stall?

yes，順便現式開始啟用。

最緊要有得充大頭鬼 溝女

四五十萬買BBA都夠充啦, 駛撚買呢部咩

原本有女朋友
無得充黎溝女tim

model s 前車主表示渣夠三年即換車
成日壞電子野，充電燈位燒完又換 換完又燒 手抽位又壞 尾箱又唔識開
基本上好多電子野都唔耐用 第二年番廠7-8次
後座位個個坐完都覺得Long, 最差就係壞咩都要番原廠 跟著收你貴一貴
80幾萬買架車一街都係同一個樣，仲要坐得唔舒服。
屋企有充電，出親街見親都輪街症咁 星期六日一定最少三個人排緊隊 Model 3 出埋仲多人排
不過如果要香港渣電車 都係得佢叫合格

最後換左寶馬M4, 唔坐電子輪椅

溝女唔會買電車啦
自己鐘諗電車個concept又岩自己先會買

溝女買cla 入v power啦。 D囡見你model 3 又咁快就會話你渣車唔安全，唔好咁MK。 好似買Golf GTI，真係識車先睇得出

20 stall都算係好大進步

琴日有機會試到model 3
駕駛感有bmw 3系既感覺 加速完全無問題 唯一個break唔夠sensitive

Break 有delay?

試 p+ ?

係呀 P+黎呀

太快會收唔住架車 要提早重break同踩深D

p+ 都咁

P- 真係要大力踩.

不過開咗同力回收normal 好少少

Long range版用普通鮑魚會更加難收
P+ 頭4尾2都咁

P- 同 long range 都一樣係 普通鮑魚.

但p- 同p+ 加速 一樣, 快過long range好多.

我就係因為咁 選擇了 P+.

見到架出左牌既P+係街行緊

其實都係大小小 無乜太大分別

應該係冇一換一嘅P+, 直接交車快好多.

真係冇人回你, 個個都扮睇唔到

一部p- 一換一45萬

BMW M4 要幾錢呢

好正，羨慕